是靚午 觀塘黃店牛肉飯

觀塘有間野黃到痴左線

點解食飯時間仲可以有位
嘢食好味又多文宣
召喚中非打印度師

以為慘印

宜家仲有冇位？
前個排聽同事講話多人到入都入唔到先未去試

非

有呀間鋪咁細一點幾都仲有位

呢間野好食

下次去試吓

太貴

觀塘五十蚊起跳一個餐是常識吧你去食藍店啦

期待你啲食評

五十蚊起跳我會話有好多選擇

威啦威啦

貴咪推介啲平既黃店俾佢囉
土城，oh my box都under 50蚊

星期6日唔開

星期日返有咩好食

呢個post好撚多打手

觀塘依家食嘢貴到pk

中非打非老

有咩好介紹

炸雞丼好高質

又係呢間
觀塘想搵間好食黃店都幾難
呢間算係咁

佢啲咖喱自己整㗎 好香，咖哩入面仲有好多蔬菜 都幾好

佢地有個芝士漢堡，老細話係手打，真心食過兩次真係唔錯
可以一戰

兜個圈又sell返自己公司...

我唔是做飲食